[警察瘋狂違例] 今晚警察犯咗幾多條警例？有無人可以List出來，方便整橫額

求 證據圖 + 警例

推

<有影片已BACK UP> 元朗件事真係<中聯辦>搞出黎 推上報!!!!

22. 警務人員不可發出匿名信件，此舉可被視為有損警隊良好秩序及紀律的行為。

同埋仲有一條係唔可以逾級交信
不過搵唔番